咩人6.9唔行去反「逃犯送中」

老
左
殘
廢中
廢老
廢青
偽人
腦殘
蛇齋餅糭愛好者

達哥

垃圾局垃圾議員
在德國的香港難民
三毛
政治不中立的公務員

鍵盤戰士-連登仔

上左岸既中產

番支那飲喜茶既年青人

華為用家

高登仔

有錢果班都唔衝，你呢D窮撚衝？

返工人士

連登近期最活躍三毛 : 冇樓慘過冇J

請問冇樓慘過冇J(會員#78791)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

冇樓慘過冇J(會員#78791)你同香港有乜撚嘢深仇大恨?

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

睇黎香港至少有六百幾萬人都係樓主所講既人

南亞？

超過七百萬人。

老衲

留學生

笑波子

殘字達哥

錯, 係「殘字達哥」

「殘字」兩隻字一定要跟實佢

佢係「殘字」代言人

咩人去？
樓主班窮撚

保險狗
接大大單支国生意